有冇可能做到一個系統可以分析立法會配票，到時血債票償

去到選舉時d參選人成日話選情告急，之前雨傘個陣會用telegram去傳遞方式，但冇效率同唔能夠做到準確預測。有冇可能用大數據分析有幾多票落左保皇派，老人比例，該黨在區內支持度，選民比例，年齡層，收入層面等等用數據分析邊個參選人真係唔夠票。到時可以血債票償。

不過呢d要用到Data science 好覆雜。

就算做到，都係政府 + 建制做先
佢地喺數據上一定有優勢